艾美利唔識玩！皇馬想回收久保建英

維拉利爾新帥艾美利唔識變通，冷落「日本美斯」久保建英，激嬲咗皇家馬德里，「銀河艦隊」唔排除喺聖誕後收番呢位19歲小將，外借其他球隊。
今季到目前為止，久保建英外借維拉利爾並唔係順風順水，5場波總共只係後備出場54分鐘，場均得11分鐘，引起皇馬極度不滿。據《阿斯報》透露，皇馬最初計劃係久保建英有至少40次正選機會，點知艾美利秉持住「唔會保證球員嘅正選席位，最重要係實現球隊嘅目標，球員應該為此而努力」嘅哲學，同時佢認為久保建英雖然擅長踢右中場，但係現階段「實力未夠」，況且維拉利爾呢個位競爭激烈，所以要久保仔改打左中場或者墮後攻擊中場，事關呢兩個位少啲人爭。
不過，皇馬就唔係咁諗，今夏好多球會希望借用久保建英，德甲拜仁甚至開出700萬歐元（約6,398萬港元）租借費，結果皇馬揀咗維拉利爾，但就出現呢個情況，令佢哋非常唔高興。由於維拉利爾知道得罪咗呢個豪門，承諾10月至12月歐戰、西班牙盃開打之後，球員上陣機會會增多，皇馬目前亦靜觀其變，睇吓有冇改善再算。《阿斯報》話，皇馬以前都試過兩次外借小將被冷落，跟住半季就收番再外借，今次唔排除一樣係咁處理。

跟得愛蛇預左啦

其實佢同托柒邊個勁d

咁應該托柒
久保仲未夠成熟，似早期嘅奧迪加特

愛美真係垃鳩圾黎
逼害我燒

愛美麗聽被人又炒

愛狗

做得好
啲架仔養唔熟

愛狗得罪埋佩雷斯 以後前途係咁先

但係維拉利爾排緊第4

愛狗識條撚用人咩

唔用 你咪柒借

愛蛇係咪中國人黎
唔用日本野

抵啦唔聽愛sir話

睇佢幾次後備一出成隊波威脅好大

真係應該出多啲

愛蛇排陣唔洗你教

收幾多錢牙

佩雷斯強大嘅後台

呢個日本係仔憑我本事借來的，點解要還？dllm

睇兩三場久保後備換入黎
鐘意上腳 但護球能力 對抗性都低
傳波又成日傳失 唔出佢 好合理

利申：反愛 愛狗死全家

U gay

垃圾架仔
後備出嚟都攞紅